{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119251",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송림가"
    },
    "text": "\"松林歌\\n\nソウル九老区高尺洞69-34\\n\n韓国料理、11:30~22:00、年中無休、250席/部屋:15個、深い味わい、上品な接待と食事の名所松林街。 接待と食事の名所、長い伝統の松林家は素敵な雰囲気と最高の料理の味、品格あるサービスで広く知られている長い伝統の韓定食、炭火カルビ専門店だ。 伝統韓国料理の深い味を誇るメニューである炭火カルビとロースは、伝統の味をそのまま感じることができ、健康に満ちたウェルビーイング韓定食、各種一般メニューを多彩に楽しむことができる。 大小の集まりのための様々な規模の部屋を完備しており、150席規模の宴席、小規模の宴席、韓国料理オンドル部屋など、集まりの性格に応じた席や余興のためにカラオケ施設も用意されている。」",
    "QA": [
        {
            "question": "松林歌はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル九老区高尺洞69-34にあります。"
        },
        {
            "question": "松林歌の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30〜22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "松林歌は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "松林歌は何席ありますか？",
            "answer": "250席あります。"
        },
        {
            "question": "松林歌には個室はありますか？",
            "answer": "15個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "松林歌の料理はどんな味ですか？",
            "answer": "深い味わいがあります。"
        },
        {
            "question": "松林歌は接待や食事の名所として知られていますか？",
            "answer": "はい、接待や食事の名所として広く知られています。"
        },
        {
            "question": "松林歌の特徴は何ですか？",
            "answer": "素敵な雰囲気、最高の料理の味、品格あるサービスが特徴です。"
        },
        {
            "question": "松林歌のメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "炭火カルビ専門店で、伝統の味を感じることができる炭火カルビとロース、健康に満ちたウェルビーイング韓定食、各種一般メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "松林歌にはどんな種類の部屋がありますか？",
            "answer": "150席規模の宴席や小規模の宴席、韓国料理オンドル部屋など、様々な規模の部屋があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 303
    }
}